其實咩叫家計。。。

家計會？

家庭計劃

我知但係唔講得

😓

遠

近？

坂?

家計會 幫你plan生幾多個仔果個呀

點睇遠字頭家計會？

兩個就夠哂數